英國上議院議員：促英方盡快制裁警隊高層及官員

【🇬🇧 英國戰線｜上議院議員撰文：促英方盡快制裁警隊高層及官員】

英國今月底正式脫歐，英國上議院議員Lord Alton今日在具影響力的英國國會刊物《The House》撰文，表示過去一直香港面對北京「新文革」步步進逼，監控城市、打壓異見人士等無日無之，可見香港是自由世界的新戰線，認為英國新一年應以優先處理中國及香港問題。

他公開促請英國政府就香港警察濫暴問題，向黑警及官員實施制裁，當中警隊高層及相關官員由於血腥鎮壓直接有關，故應是首批被制裁的目標。

其實，保守黨早於去年10月1日已經承諾，脫歐後將針對打壓人權的行徑落實《全球馬格尼茨基人權問責法》（Magnitsky style sanctions），而背後有班英國手足「攬炒團隊」默默幫手遊說。

攬炒團隊

============
💰支持眾志

英國係廢，但笑日落帝國係無用，逼佢地做嘢先有用，得閒笑不如幫手打英國戰線

推

其實英國佬個邊係點
又近美國個邊但又無乜點出手咁

我諗就算有咩動作都係脫歐後，而家英國仲忙緊用華為

認為英國新一年應以優先處理中國及香港問題。

高官家人英國國籍同資產居多

真係要制裁埋家人先夠威嚇力

magnitsky plx

多謝所有打英國戰線嘅手足

幫推同支持就一定
但....唔建議太樂觀 一陣支那出下口炮又為左少少錢跪 英國佬

英國呢條人權法有連坐

原來有

push

日日twitter推緊廢國做野
有無其他要幫手

美帝而家出埋聲 英國佬肯收皮未

中國對英國嘅反應 係特別敏感

只有英國有法理條件

幫香港

美國仲要搵入遊説英國，英國肯唔肯聽都係未知數

仲有當地手足獅埋仲好玩

其實成日話忙脫歐而未理到香港嘅人好傻
講真點會剩係專注到做一件事 弱智咩
只係佢地唔想理而唔係唔得閒理

最少都要收返個警徽先
仲扮咩港英政府

英國堅持用華為咁五眼聯盟係咪會收皮

美國好似就係用呢樣嘢俾壓力英國

陶輝

Thank you my Lord

God save the Queen

英國係龍係蟲就睇今次 想繼續比人笑紙老虎就繼續口交囉

快撚啲啦

p

其實無分別

廢國政府：不了 要賺中國錢

點都好 做野都係比鬧有用

點解咁講

仲有好多英國佬警司

Dover are you watching

仲要忙緊皇室

日落帝國

啱，英國人同美國人性格唔同，美國人鐘意明屌
英國人要同佢講，啱啦，做得好，不過再做多啲會更好囉

其實都係睇利益

日落帝國
聽住先啦

靠大英廢國佢唔奶共都偷笑

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推動

上議院=吹水

係，不過英國佬成日計到盡搞到計錯數呢

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

啱！

天下制裁

靠廢國,不如靠多D美國好過
曾經以為廢國會醒,但選舉完左都係一樣
選完仲要比人恰多幾錢重

算啦英國垃圾

攬炒團隊

Push.

其實代入英國去諗, 佢內憂都麻撚煩, 點解仲要理鄰國既野

半年 英國含夠中國未

攬炒團隊

不過想知回應左英國駐港總領事館單野未，定又是當無事發生過

多謝攬炒巴

英國自己都一身蟻 唔明點解會搞到咁
但係好多謝國際戰線手足仲好落力宣傳遊說

英領同議會兩個立場？

英國佬威返次la仆街生性一次

推呀

幫手推